<<急>> 夢遊完唔好入元朗

去唱通宵K，明早換件衫至番元朗！白衫佬狼過狗！

我冇嘢講

記得換衫

元朗手足即刻落街食糖水玩仆街芒
齊上齊落 保護手足

千萬不可單拖

push

元朗鄉紳冇性㗎

Up

推

近近地搭多幾個站去屯門落左出vcity間U記買完衫再搭返去啦

又得

成班黑社會集結 無人好警報警？

有用咩！

Push 好重要

換衫

我冇嘢講！

雞地個公園仔仲有好多白衫聚集，小心

成日叫報警做乜，擺明警察唔會做野架啦
呢個時間自保啦